老老豆豆，蒙面法係一定會通過

如果政府想人一出街就比人拉，又唔用緊急法，我諗建制會想呢條法通過

咁大家係咪係咪要帶定假髮慶祝十一國慶

求意見

改信伊斯蘭教囉
屌你老母

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

紋面

宜家夠話你出去集會就非法集結 都係照出 你覺得佢立完呢條戇鳩法例會有人聽佢支笛？ 執法者都無視司法嘅時候咪撚同我講法例 自己有條道德底線就得

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

執到法先算

咁帶口罩？

全民蒙面囉

Push

兩個月D議員都幾安全

但會多條萬能key
除左暴動告埋你蒙面

感冒咳到飛起又唔俾帶口罩咪者係叫我周圍傳播病毒

非法集結係證明你意圖或組織非法活動

帶豬嘴係合法嫁